[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(181) CB了 7月13日海妖之歌大發回歸

#1

歡迎黎到 GFRIEND 討論區

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

#2

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
藝名意思：여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라 實現女朋友的所有願望
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
藝名意思：슬기(睿)로운 이웃(隣) 藝名同本名一樣，睿智的近鄰
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動
個人Instagram:

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

2019年11月3 & 10日《蒙面歌王》EP227 & EP228
Running

Password486

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
藝名意思：‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀 像銀河的星一樣發光的少女
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
藝名意思：파워풀한 가창력의 소‘유주’ Powerful唱功持有者
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
藝名意思：Mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비 擁有神秘魅力的Sinb
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞
個人Instagram:

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Dance

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
藝名意思：엄지 척! 여자친구의 마스코트 Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂
個人Instagram:

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》

發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

迷你專輯《回:LABYRINTH》

發行日期: 2020年2月3日

1. Labyrinth
2. 교차로 (Crossroads)
3. Here We Are
4. 지금 만나러 갑니다 (Eclipse)
5. Dreamcatcher
6. From Me

GFRIEND (여자친구) '교차로 (Crossroads)' Official M/V

여자친구 GFRIEND - 교차로 (Crossroads) Dance Practice ver.

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

首張日本正規專輯《Fallin’ Light》

發行日期: 2019年11月13日

1 Fallin' Light (天使の梯子)
2 Emotional Days
3 Memoria
4 恋の始まり (The Start of Love)
5 FLOWER
6 My My My!
7 夜 (Time for the moon night) -JP ver.-
8 SUNRISE -JP ver.-
9 La pam pam
10 Beautiful
11 [Bonus Track] My Buddy -JP ver.-

[여자친구 GFRIEND - Fallin' Light (天使の梯子) M/V

#3.3

其他單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)
Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）
Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）
여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)
Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）
Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）
GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）
Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）
Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）
GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）
Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）
Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）
Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）
Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）
GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）
Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）
Yuju - 이랬다 저랬다 （《怪咖！文主廚》 OST Part.1）
Umji - 어서와 (Meow the secret boy) （《快過來》 OST）
Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)
Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)
Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)
Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)
El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)
Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)
MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)
Sunny Girls - TAXI
Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)
Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)
Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)
Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)
Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing
Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)
Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》
2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞
2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞
2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎
2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star
2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists
2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎
2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)
2017年1月13日 金唱片音源部門本賞
2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)
2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞
2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎
2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video
2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Crossroad(7個1位)
2020年2月11日 SBS The Show
2020年2月13日 Mnet M! Countdown
2020年2月14日 KBS Music Bank
2020年2月16日 SBS Inkigayo
2020年2月18日 SBS The Show
2020年2月19日 MBC Show Champion
2020年2月20日 Mnet M! Countdown

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8

開Post Template:

舊POSTs

高登buddies換卡區

近期活動：

DALCOMSOFT SuperStarGFRIEND 手機遊戲:

IOS:
ANDROID:
COMEBACK
回:Song of the Sirens

---------------------------------------------------------------------------------------

留名

LM

Lm

lm

新po留名

留名繼續討論

當金Yerin仆咗街之後起翻身就變咗金銀河，所以兩個染同一髮色係有原因。Twitter話呢張相係左面Yerin右面銀河。

海妖隣

但我點睇都睇唔出左面係琳

留名留名
Cb大發大發

Same

睇塊面都知左係銀啦

長銀ig
要回家了

哇~好可愛

第2張黑白照個盒有齊5隻蝴蝶, 十字路MV入面個盒得返3隻蝴蝶. 即係已經用左2隻蝴蝶??

正到

班長銀黨叫咗咁耐春 終於等到長銀返嚟

原來我拎左1001

lm 新相長銀

長銀有一定程度既殺傷力

計落都有大半年無入post
長銀帶我回家

期待緊銀黨嘅legend歸隊
好似上一次見佢上水已經係港場

長銀世一
塊面圓轆轆cute cute

Rough造型唔整返中分

新po Lm 預祝新歌大發

中分會睇到假髮髮線

new post lm
希望世人都淨係純潔地欣賞鄭睿隣既美同可愛
唔好色佢thx！
CB 大發

但係佢

新帖留名預祝新歌大發

新po Lm 預祝回歸大發

屈機，似得10幾歲咁...

cblm

新po lm

新帖留名
ps:隻game响iso點樣課金？㩒極都係無法講買

留名

銀仔：望咩吖你 我要漢堡包🍔

結局早已注定！

跟你apple id
應該有連信用卡就課得(我未試過)
一係好似我咁
用信用卡/點數卡充值左先
咁應該穩陣課到金

ios課唔到金應該係用錯acc
你睇下課金個acc係咪你dl隻game嘅acc

情v

仲要係睡衣

你係咪開咗指導模式? 要熄咗先課到

第一眼覺得係豬

撞期男團原來只係出小分隊CB

全部都要去驗眼
銀仔對眼咁獨特都可以睇錯

呢套衫係幾時著

左右臉都係銀嘛？
銀仔對眼雙眼皮十分明顯

好似係拍個套新綜藝 人生株式會社 個時著，之前情同隣都放咗相

幾時會播

個眼尾好尖 加有D上揚
睇落有少少違和
邊度仲有咁有肉地又厚既雙眼皮
肥肉唧哂出黎

最靚海妖 so leader

整合一下琴晚呢度同Twitter上面Buddy研究到既資料，只可以講Source Music真係好癲
呢幅圖內容豐富

琴晚呢度有畢地po埋歌詞更應境

隻熊我以為係rough，但twitter有人話係 Love Whisper Umji背囊個隻，因為隔離有埋個背囊跌落係地

之後到本簿，我都以為係rough個本，呢度有畢地話係Summer Rain個本

然後係六朵枯萎既花，呢度畢地發現係Love Whisper 六朵向日葵，右二個朵咁特別矮好多人都話係Eunha

樹、橋，鞦韆及錄音帶全部Love Whisper

Twitter有人發現Time For the Moon Night Umji掟紙飛機已經畫咗蘋果樹

Twitter有人講Love Whisper Yerin聽到啲聲再畀Eunha聽(唔肯定，因我唔知碌野係咪可以錄同播都得)，之後再用個錄音機睇下錄唔錄到聲 ，呢啲聲就係Song of the Sirens (琴晚預告片既1:30)，所以點解Yerin仆街之後起身變Eunha

最後就係SinB Fingertip個陣已經托住個玻璃珠內藏蘋果

之後睇番Crossroad隻碟本書仔最後個版

可能SinB就係最後大佬，加埋得佢一個染紅色頭髮，大佬B要露出真面目了

最後可能係我自己FF太多

thx b5巴整合
SM真係好癲 鋪左咁耐

加埋最尾嗰兩張起撚曬雞皮有啲恐怖

兩張近照 真係睇完分析 會有少少不安FEEL

剩係嗰幾張黑白相已經夠晒不安
不過多謝b5巴打

同埋打漏左 YUJU張黑白相 個笑容有少少令我心寒

好驚 要脫飯了

琳係森林跑嗰套衫係咪fever?
好似未有人搵到fever同呢次comeback嘅關係？
再係咁落去下次可能連接埋hug hug同world peace#yu

fever連劇情都冇 得個沙漠真係有啲難諗 睇下會唔會有靈感

fever係咪又係全部都係室內？同sunny summer一樣

CUT QUOTE

不如pin咗段嘢繼續討論，但唔好quote，太長

新po留名
今年冇con就係時候買多幾隻專

用手遮住就睇到

你對唔對得住你個名

係咪又係假髮？

呢張我最奇怪嗰位係眼角
左偏下右偏上唔對等
B5巴講完先醒起可能係兩個樣合成

Fingertip 3:29
或者 Flower 0:45
或者今次 cb 其中一套衫

咬唇嗰時塊面會縮細咗係正常
燈光唔夠，唔可以太快落定論

Pin左了唔好再quote了

如果睇番上次A Tale of the Glass Bead : Previous Story條片，其實係無MGT、Summer Rain、Sunny Summer同埋Fever，但Sunny Summer應該包括喺呢個故事裡面，作為TFTMN同Sunsrise中間既時間線，加埋個MV一開始個句 "All days are nights to see till I see thee. And nights bright days when dreams do show thee me."係 莎士比亞十四行詩第43首(詳細內容自己google)，所以一定關銀河事。而MGT、Summer Rain同埋Fever可能未必有關。
所以點解掉落地個本簿似係Rough個本，因為Previous Story都有呢本簿出現。

遮完睇似豬仔多啲...

十字路粉紅色主題, 銀仔中心點. 海妖紅色主題, B仔中心點唔出奇.
BTW之前估中左LW是這次CB的時間點.

但係我都係遮完係似琳多啲
個嘴仔似佢平時嘟起咁

你張gif...
啊啊啊啊啊啊啊啊啊 x 81

禾b

B仔同銀最近身材管理太優秀, 好吸睛.

話說豬仔大喇叭呢次係時候出場了.

正常一按就課到，如果唔得先shut down 再開 , 再唔得重裝

新post 留名

死開啦 咪搞B仔啊你

b仔個身材 真係超正

禾B

銀仔唔夠肥

吸睛

我覺得銀仔而家好好, 都係時候殺返一轉. 呢個狀態響日本應該D架仔死晒. 尤其係校園風.

只係服裝出左事, 修晒身, 應該著返D SILM同型格既衣服, 仲成日鬆身衫褲, 好浪費. 佢係可以更加搶眼.

最擔心阿智, 最近開始圓圓地. 反差會好大.

好惡

我覺得你啲用字出事啲

全部都躝啦-.,-

嗚嘩

新post留名

我仍然覺得呢度銀個樣係有啲違和（並非燈光造成)，唔一定話係左隣右銀，更似係用電腦執到兩個樣混埋一齊，反正而家技術咁高好易做到。

瀏海eunrin

佢個雙眼皮都唔係咁....

我到而家都淨係睇到銀仔

我諗我要驗下眼

其實係有兩個銀仔

啱

是日琳子福利圖

新衫confirmed

黃恩妃跑步果樣好好笑

以前遲遲都唔出片 而家就咁快出behind

對腳仔幾正

銀仔把聲好QQ 好奶音

琳今次comeback無得死守瀏海

傻妹笑得好可愛

幅Gif我唔客氣拎走Save了

銀仔好似解除封印咁, 好毒.

我智正撚到仆街

雖然金髮唔係好襯佢
但琳子魅力沒法擋

半粒鐘

就黎要迎接歷史級變化既第一輯靚相，究竟有幾黑暗幾血腥幾瘋狂幾震撼幾性感呢？定係完全無料到，畢地們要做定心理準備要測試大家既底線嘞

好想佢試吓其他顏色嘅髮色

點解一定係暗黑

完全無料到

亂估，如果佢地突然變番MGT風格先係最意料之外

今次真係瘋人院concept

....

Yuju好似喪屍

全部死屍

安已不

屌出聲

嚇到我hihi

Kpop第一人行死亡路線？

Buddy精神病院

真係玩黑暗風？

我愛精神病

怕個concept太前衛比人借題發揮

好撚正
無得睇 哭能哂

恐怖得黎又好靚……好矛盾

納涼特輯姐
沒事兒沒事兒

我覺得都幾正啊
下次要唔要試下校服血腥concept

好靚嘅喪屍女友

想做院友

我都覺得幾正幾過癮

真係第一人
希望新concept大發呀

咁靚嘅喪屍俾佢地任咬都得

原來Siren係指PS 個隻game呀，個護士一早出曬名啦

開始好奇啲stage點樣了

真心覺得似吹氣公仔

講起琳子本身有恐怖特質
TFTMN個微笑

好想做院友

排緊隊申請入院

同labyrinth 一樣咁多dancers
不過變晒喪屍咁大亂鬥
屌你正呀喂

阿智豬仔阿情好得

佢地好似屍殺列車

今次銀飯唔再孤單
buddy名正言順做csl

我諗起之前佢哋萬聖節啲相
好可愛呢

轉暗黑系都好吖 但好似喪屍咗啲 好似好骨咁
如果遲啲玩埋華麗暗黑不得了

我突然醒起

我要做痴線佬

係咪得我覺得唔恐怖 靚到飛起

不過SinB真係完全駕馭到呢種造型風格，好似外國玩Rock個啲女歌手既樣

同路

琳子個幅第一眼睇好似𠝹手咁

Er...

琳子又自殺

今次佢地真係未cb都已經好有noise
先有前日條片 今日批相又咁破格
希望今次大發

係唔係得我覺得豬仔飛越顛峰. 勁正.

黎 快咬我變同類

我要變同類 我要變喪屍

超模 LOOK好煞食.

我中意豬仔唇色淡啲 佢咁樣其實仲正過化濃妝

比喪屍追

不能同意更多

Twitter 有神人發現同Love Whisper係同一張梳化，好勁

佢淡妝最正 濃妝不了

Room vs Broken room

6支有1支熄左.

2017嗰排最正

其實一望已經覺得背景啲嘢好熟悉

講得啱 歌嘅質素>everything
concept呢啲嘢講到底都係留嚟畀自己啲fans圍爐討論㗎啫

冇計 佢自己就係鍾意濃妝咁

琳子同銀仔係同一個人，兩個人格 Labyrinth又著同一樣衫，宜家又同髮色，Butterfly Effect又似合成兩個嘅樣

呢張諗起上專情同B瞓喺度嗰張

冷飯好似好好味？

自已燒自己？

濃妝其實好_突

Siren

原來530果日係拍緊MV，唔怪得Vlive唔出樣淨得聲
一開頭嘅齊蔭長銀...真係殺死我喇

頭先我都見到

點解得琳子合埋頭

Umji最有誠意po新相

屌你老未係咪痴撚線

屌好撚驚

點解要撞鬼咁FEEL

嘩屌，啤住個眼神好撚正

原圖都無既

搵返原圖好似唔係咁喎

恐佈黑暗風，唔使露都好

佢地會令我有精神病

Yes假既

反而呢張假野好有feel

SIREN 寫衰啲掉轉就變咗 YERIN

超有靈異feel

假得嚟好正

不過有咁正GE女鬼 係好事定壞事

大黑隊弟弟團好似都係黑暗concept？

其實好可愛，一啲都唔恐怖

今次個ig排版好正，靚過之前既fever

路人粉路過想講夏雨好襟聽 可惜南韓唔中意

Summer rain都唔知幾正

新相除左琳子著vans全部cons

成班白卡婆 不了

好想佢地上多啲綜藝
同埋感覺上time for the moon night後尾點解會音源逆行翻就係因為嗰排佢哋係咁出商演 又去咗咩學校做驚喜嘉賓 又去咗主題樂園到驚喜表演想佢哋參加多啲呢類型既活動

今次一定係 長銀

狂賀啊！！！

因為weverse之前有班人叫銀仔留長髮啫

宜家呢啲情況比較難出show

分分鐘係晒呢到嘅長銀黨

果次撞T團姐

佢地年年summer都cb wor

我知 但呢個風格同夏天夾唔到呢

原圖冇琳子架...

韓國啲節目好興係夏天玩納涼(恐怖)特輯
玩下鬼鬼怪怪主題嘢 恐怖體驗
唔算完全唔關事嘅

剛進入瘋人院時

進入瘋人院半年後

夏雨啱啱出嗰陣日日瘋狂loop

outlast

唔知佢完矖成個series會出嚟解畫呢，真係好想知成個故事係點

夏雨最大問題係係岩岩出完LW
就出SR 兩首曲風似
而且出咁密

sunny summer 隻舞好睇 又耐聽 又好做到夏日風格
同碟有vacation 同windy windy都好正
仲要有眉上陰琳 加 肥銀顛峰期
但反應唔好

應該冇解畫呢part

是日福利

miumiu代言人。遲啲有靚相睇

Broken Room對應Room
Tilted對應Twisted
Apple對應Crossroads主打

靚到癲

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

好靚
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
隻鬼

一隻比癡漢追緊既鬼

ssg新even即係點 唔明

有課pass就可以claim上面嗰行嘅獎勵
冇課就得下面嗰行
要係咁打佢嘅任務去升pass level攞獎勵

姐係叫你夠鐘課金啦

唔課就做下starpass任務
儲夠分升級拎下面既免費獎勵

琳子乖啦 Pole Dance都係留番比豬仔啦

買唔買Starpass都係要解任 而且買唔買都可以升到最盡30層
不過買左Starpass就可以拎多D獎品 同埋可以拎動態造型 唔課就點都冇得拎動態造型

係咪咁?

無錯
動態造型只係自己睇
識郁既片印象中係無聲
有聲就唔識郁

SSG成個game對Buddies好邪惡

即時秒咗尋晚到依家嘅不安感

SSG 個100石member package 抵唔抵買

個人認為

唉, 個活動完左, 差張LW sowon 先齊卡

佢地以前d mv係同一個導演拍?

見last day諗住衝下ssg個每月挑戰分數 31首就有Premium pack 30張
本身22-24首到分 計完數發覺升下卡之後啱啱有31首 玩左兩粒鐘之後做到29 發現計錯數 chur盡都係得30首 宜家對手好攰仆街 利申:無課玩家

無謂倒石落海
成員卡講明唔會出prism
純粹用嚟搏抽齊普通卡

今晚過後就無女友睇了

冷靜啲，無事既，嚇我地唔到既

唔會，B站有得睇

假髮河

假髮河2

恐怕要見真人就難D喇

女友著校服寧捨屈機

駁唔到

新人 唔明點解ching咁講 求解答

今日係民主黑暗嘅一日喎師兄

哦 係喎 唔怪得其他ching會講b站 sor 一下load唔到😂

好屈機

咁咪話所以唔係sunny summer唔得囉

我反而想問咩係live theme
呢個pass同好多game都一樣姐

我買左 死中左伏

大家以後自求多福，諗下無咗連登可以去邊度

唔理 今朝有酒今朝醉 瀨咗先

瀨呀

一齊嚟

課$248個Starpass啦 我都忍唔住課左金了
暫時玩左咁耐課左$148千五石個月禮包同呢個Starpass

同你一樣

原來高per full normal個分會高過低per full hard
要推分

想問下SSG想打高分D 其實係要儲齊一個theme 唔理ranking
定係隊晒有既R卡/S卡落去？

theme先

thanks

初期就梗係放勁卡先 之後抽得多決定左主力5個album同theme 就可以由b養上去 砌同theme

唔該絲打 升S卡升到窮

玩唔同歌洗唔洗轉theme?

睇我個名都知我係巴打啦

唔洗 所以淨係要養5個theme就夠

改返 唔該晒巴打

我果個石黎咋wor唔課啦

Cheering squad最後有冇200.000

有呀 廿萬達左標

Buddies好嘢

Hello畢地, 2020年已經過左一半喇. 雖然講"已經"呢隻字有啲Sad, 但係剩番既半年大家都可以健康同埋有意義咁過既話就好喇. 我今年之內想做既野有好多都仲未做到.我會繼續努力去完成我想做既事, 所以希望畢地都無悔地渡過2020年. 我仍然有好多不足既地方, 好感激同多謝大家一直陪係我既身旁.

年頭預告定既亞巡都冇左

好多ig自己睇

下年年尾

Broken Room = 黐線/恐怖
Tilted = 血腥/變態/紋身/邪教/性感 ? 好期待

準備

驅魔

Cls 第一個感覺係詭修女咁個look

全部紮馬尾

所有野係tftmn出現過

有feel呀

新相好正

得阿智冇拎天砰

Sowon正秤頂(平衡) Eunha正秤中(側右) Yuju正秤底(平衡)
Yerin SinB 反秤(平衡)
Umji 無拿

好正

蝴蝶，熊啤啤同日記有喺tftmn出現過咩？

係咪得我有不安感

好詭異

相比上一輯今晚個D正常好多

同上次crossroads concept photo一樣
有一張全部人合埋眼
各自向不同方向企
雖然唔知個含意
但係好鍾意依款相
又係時候換wallpaper

我覺得上輯好啲

今輯poster我唔敢貼出黎

有愛就覺得超正

有愛啊 但好癲覺得 難怪話dramatic change

佢地啲髮型好正

唔貼晚晚嚟搵你

真係從來都冇嘅風格呢種西洋風幾正

檯面兩本書Lord of the Flies(蒼蠅王) , Sense and Sensibility (理性與感性)
Lord of the Flies睇過電影，簡單講就係兩班靚仔互相廝殺盡顯人性醜惡，另外個本未睇過唔識

恐怖風？

今次好正啊

來自智仔嘅凝視

熊我唔記得 但另外果兩樣野好似有收埋係mv到

今次cb 充斥住不安

係啊前幾日輯相已經講緊
佢地係靚，但我唔敢哩輯相做wallpaper都係繼續用crossroad嗰一啲相
算

B5巴你會唔會太勁 好似乜都睇過曬咁

希望首歌好聽

我仲貼緊sunrise果啲出黎

我希望係襟聽嘅歌

我記得好似熊啤啤係掛咗喺yuju個書包度

我覺得女友呢個成日都係要聽多幾次先會覺得好聽
所以我希望今次係一聽就覺得好聽嘅歌

好正好有feel
好不安

希望首歌聽落唔會有不安感，我感覺到個MV可能會有啲震撼

好勁 全部搵得返出黎

Sunrise最仙

Sowon本dairy喺sunrise同summer rain都出現已過，唔記得LW有冇，熊啤啤你地之前講過喺LW都出現過

頂啊 cb一次要準備咁之前既野黎做今次 會唔會痴線左啲

我希望同tftmn一樣 第一次聽起曬雞皮
但係我覺得今次似係視覺衝擊多

tftmn第一次睇嗰時，後面揾銀嗰pt對我嚟講已經有啲恐怖，今次真係不得了 可能要揞住隻眼嚟睇

係 concept同theories得畢地care
最好就係歌好聽舞好睇

環保公司

啲舞台好似lw嗰次有啲新意拎下話題度就仲好

轉個角度諗 佢地真係為班女諗到好長遠

成個故事 由初出道到家陣
由清純變到家陣恐怖feel

隻啤可以搵隻似啲嘅
本日記寫住diary冇咁有feel 點解唔去muji買番本

驚你唔知係日記嚟

啲改圖好好笑

但係粗糙入面 都係智仔打開本無印先知係diary

假如蝴蝶能力再發動，再畀機會佢地揀多次，呢個秤應該表示佢地六個對邊啲事既取捨，諗爆頭都諗唔掂，諗到都唔知啱定錯，永遠無答案。
Sowon 日記對珠寶，Rough六個人快樂既回憶對某啲既誘惑? 誘惑稍勝
Yerin 熊對錢，Rough搵番六個姊妹既決心(友情)對物質主義? 物質大勝
Eunha 玻璃珠對蝴蝶，玻璃珠應該係最初順其自然對蝴蝶不停改變歷史，玻璃珠大勝
其他未諗，但好明顯係行緊壞既方向

WTF, 邊個個口

diu, 又假圖

屌係喎

個背景咁 恐懼鬥室
同埋 有兩款天秤 B同智用埋有秤
得智同銀唔望鏡頭

應該係B仔Weverse個段短片黎 佢本身想兩個都放會員Only 但應該禁錯有一條流出左

屌你.....首BGM即刻係我腦海奏起

今次CB好詭異

上維基搵Sense and Sensibility想睇吓個故事大綱就會搵到另一本改篇著作 Sense and Sensibility and Sea monster。幫佢哋寫故事個條友真係好癲

另外Lord of the Flies我估似係反映番Fingertip互片

想問下過左幾多個monthly challenge先有獎勵？

我情好索

真
sunrise 個個造型都好靚

我豬好正

佢而家見到柱狀物體就會按捺不住

咩黎架 搵唔到嘅

選歌時左下角有得睇每首歌你自己嘅歷史紀錄，㩒入去有個位再睇monthly challenge嘅詳情

唔駛多謝我，因為銀仔性格好，所以銀飯都樂於助人，支持銀仔、支持本正義銀飯的話，請俾個負評我

其實岩岩過左既6月monthly challenge既獎勵有冇派到?
點解好似唔覺有收到?

你講一講，我又覺得好似無收過咁
有信通常我地係一鍵收晒，無詳細睇

我覺得冇派到囉 佢連每日登入儲左既日數一踏入7月都即刻Reset左

全部相都係拍 Memoria s2 個陣影既

無 啲鑽唔見有加到 卡都無張

琳子同豬仔成日向牆偷笑.

唔該曬你 依家先發現個個位有得㩒落去

俾d時間啦
同系列其他game有時一日就出獎勵
慢起上嚟幾日先有

四本書搵曬，厲害

就黎cb
上次cb隻碟仲未收到

你喺邊到訂啊
weply shop啊？

CB未

智仔真係好靚

今日情琳B唔知拍乜

拍拖?

Yes 仲有我

一下拖3個?

Lemon cover
完活動先可能po

gmarket

有咩問題?拖6個都仲得

同我一樣
我都唔明點解

夜喇 早啲抖啦

拖6個好似冇難度真係

咁你拖埋我 得唔得?

7個就不了

好耐冇見了

咩少咗
直頭冇啦
就算想飛出國睇都一樣取消晒

癲起上嚟
大家淨係可以睇"青春有你"呢啲濕鳩節目

我唔想睇大陸野

女團最頂級果D大約2600萬.

大勢團的話平均都要去到100萬. 佢地IG剛剛起步, 比D時間. 會追到的.

又呢D 黑暗風
今次仲要古怪
又想收多次皮？

智仔

咁你覺得點樣先唔收皮

Dia Hug U 咁款出番次MGT 2.0救番人氣先
好似apink only one 轉風格唔掂再走點頭路出Five 炒一炒番熱人氣再轉

回頭

當初lw應該就係類似咁樣想救翻啲人氣？
上次cb韓網嗰邊唔係都講緊話交叉路好似自我複製咁冇新意咩
而加再複製返mgt我自己覺得已經遲咗
事到如今 我個人覺得佢哋都係差一首一聽就好聽嘅歌 成日聽人講女友後期啲歌都係聽多咗就好聽咁 但問題係邊有咁多路人會好地地聽多啲首歌

FINGERTIP 之後
以前LW 再SR連發
都做過一次 個成果唔太好
反而 一轉型到 tftmn 先黎第2春
當然 tftmn 神曲
依家都轉哂型 而且佢開左成個故事等收尾
唔會轉返

好聽嘅歌 係韓狗市場 唔係最重要
尢其係女團
個樣先係最重要 其次係形象包裝
有左人氣出咩歌都可以大賣

我咁講 實預左好多人負皮
我由glass bead 已經飯
舊登公海D人話志醜已經撐
人地玩黑暗而家有埋插眼又呢樣
上次隻歌melon debut chart 得仲差過4線團April 已經係一個好好既警號

你啱
但女友就算係最紅嗰陣應該都係歌帶人多過人帶歌？

april首歌幾好聽 人哋又有個出嚟做演員帶返起成團

我覺得crossroad 係小女友暫時完成度最高既碟
歌既質同量都岩岩好
算啦 KPOP 無人會聽埋side track
主打等於哂

有印象既人帶應該係琳子上RM
同刀群舞
上古世紀既事

係 嗰陣時琳子真係好有話題性 我嗰時仲未了解kpop都睇過條片
所以對於而加嘅女友我更加希望首歌會好撚好聽
因為人帶歌嘅可能性微

可唔可以討論下係呢個Kpop 市場入面
有邊隻hit 歌mv 入面可以冇 choreography?
點解big hit 可以咁有信心crossroad 係冇choreography 既情況下可以吸引路人飯？

GFRIEND呢啲十線團無得救架啦，轉風格就會係啲新歌唔掂唔好聽唔夠其他團好；番轉頭就係個團轉型唔掂行返舊路，首歌又係呢啲旋律呀，明架啦

呢個我都好認同

冇意踩場
唔岩聽唔講
只不過個勢出番上次個theme 咁真係唔係好睇好

大家都係對女友有愛先咁上心姐

公司擺到明玩緊中二藝術家性格
自覺人氣好高
有資本咪試新野

公海講行舊路又話食老本
轉型又話唔掂不如炒冷飯
點都冇得輸架

人氣高就叫創新
人氣唔高就叫中二藝術家
同樣人氣高首首一樣都有人狗衝
人氣唔高就叫炒冷飯
KPOP 狗市場
反正都係盲撐 準備定錢

我都No offense
你有自己觀點係可以，你舉其他團做例子也可以，但首先唔好話人N線團啦
你講嘅都只係你自己睇法，又唔一定啱，好心就唔好講到你睇穿晒世事咁，你都講到有結論咁，仲駛鬼討論
你飯得早同飯得遲有咩關係，又無人問你，我no offense㗎，純粹想問下你

出返以前風格 之後又會俾人話4.0 5.0 6.0

長銀2.0，變了金毛，幾好吖

唔回啦
唔想引戰
今次希望有好成績

我覺得咩風格既歌都有好聽唔好聽，我諗路人無留意開既都唔太care係幾點幾。不過女友係歌帶人多過人帶歌既，就要問下市場部有無盡力去promote啲歌。

嘈咩呀
POST 下銀仔肥肉照 奶下咪算lo

變翻短銀啦

上一個CB我已經講過, 甘大間公司, 成班專業人士做智囊, 得一團女團, 要你指指點點先有得大發. 有冇睇到副主打有20個伴舞. 條路線點樣行, 掉幾多資源落去, 一早有PLAN A PLAN B啦. 有心做個故事出黎, 只會環環緊扣, 一浪大於一浪. 風格既野, 幾百團, 有唔撞既野, 筆地當睇新形象, 路人未當睇新團lor, 冇衝突wor. 我自己應為呢次CB首歌好緊要.

好似仲短過以前好多

下次cb應該剷青

我覺得呢個短髮銀會有驚喜, 呢種短髮比人有爽朗既感覺.

一人血書求長銀

主打由得你
第二主打出返4.0 5.0 6.0 既我可以
我都係想要返之前個feel 回味下就可以

食蘋果

大韓民國三大美女之首

情仔
愈睇愈正

點解會咁

個故仔邊有甘快完。仲有十次cb 我話既

亞巡實賺到fat fat
cb為儲歌
近幾次cb打歌期都越來越短
開con先搵真銀

歌都未出就已經有人講3講4
等聽完再講好嗎

成隊都唱得

有冇人等緊琳子生日啲周邊 好想買AirPods case cover

點解要咁對我

靚到癲!!!!!

黑衫琳子好驚艷

琳仔正到

配白金頭髮嗰隻反差

屌！民
呢批概掃走曬上批啲不安感靚到痴撚左線

豬嘅眼神都好癲

一個二個都好靚
6位公主一樣
今次依輯相冇晒不安感

高質到呢
點解會咁正啊啊啊

好鍾意琳仔同豬仔一齊合照個張

假的。
已經係短銀。
SM迫害銀河。
點解會咁。

痴線啲相1set靚過1set

咁有日專/日本潮流雜誌封面feel嘅

Yerin第一張相要跪，而且張張相個眼神都咁委屈，係咪慘敗喺上一輯相既金錢手上

~ Bad Ending ~

銀仔

算啦師兄 你都係接受啦

呢兩張銀好正

要做Wallpapers

我已經做左WALLPAPER啦

就買呢個版本

佢癡q左線.jpg

銀仔：你唔買曬我就冇得食漢堡包🍔 要食Apple 🍎

呢輯相影到咁靚咁用心 一於買多幾隻碟大力支持

諗緊用邊張

加上團嘅第二張，銀仔好有霸道女總裁嘅Feel

搞到我唔知用邊張好

就係用咗yuju 同yerin個張

阿情拎住冇頭天使

今次大家唔駛擔心掛咩海報
應該個個都揀apple

邊張？

畢地會買曬三個ver

回家了

單人則面果張

呢輯相就好好多啦

人生已無意義。

唔會的 專輯相咩頭就以嗰個look cb
應該只是啲假髮染得太多要換啫
我估

長銀黨末日

好慘
女友連啲9UP爆料POST都無料爆
真係十線了

諗起1月嗰陣又係有長銀相流出
點知係為mv戴髮片

證明佢哋6個正氣同真係frd底

唔FD個陣又同你講咩

其實韓飯有冇長銀黨。定係呢到先甘多癲佬。

我一睇到張相都諗起呢個畫面

長銀黨既心情

根據故事發展的話。長銀會在某個CB再次出現。等下啦。

話說夏雨嗰陣時嘅boc其實真係最靚
我覺得靚過長銀 係咪我問題

佢上次crossroads已經想死 今次救唔返

得sinb冇揸住apple 反而似整啲apple出嚟

中銀正呀

夏雨同tftmn既mk平陰
真係叮噹馬頭

我覺得夏雨先係全盛時期嘅銀

長銀黨月經

4年都嚟緊頭 仲係講緊長短銀

頂 我好掛住佢啲叫春

日日都Loop好撚煩
Btw掛住你 好耐矛見

可能依個係銀黨嘅特色

佢一叫春 冇記錯會圖海 再加句子

點解ig 仲唔比返個藍剔 比b仔

當年因為佢 先冇咁多csl

冇記錯 佢好似有時會整頓風氣

依家d csl係佢d分靈體

出走其他黨 散散心

B仔好mk

巧耐矛見 禾巧掛住你

係CB 前 出現

原來當日係轉個ac 扮新睪地

畢

世最可

差啲唔認得人

世最短

短銀萬歲

今次有出現，只不過係偽長銀

不如買把假髮j啦 日日係到叫生叫死

平時靠呢D黎推post

平時靠呢D黎點人數

真係無

女友乖乖女，又聽話，又珍惜前途 ...點會有野爆

利申：新碟d concept 圖真係唔好接受到

俾人爆個d 被爆之前有邊個唔係覺得佢地係乖乖女

我班女係嘈d ,有時玩得放d 同麻甩d ,但堅係乖女 ...

係琳子有時跳皮d ...稍為性感一下

拍拖都唔算唔乖姐咁

其實開始大個女，有拖拍都係好正常（Buddy 接唔接受到又另一回事）

唔通真係做女idol , 要到30歲過外先有機會拍拖咩 ...

臨瞓一推

sw yerin都拍過啦細個個陣 其他唔知有無自爆過

豬仔好似都有上電台自爆過暗戀 ?

9歲果陣時

naver個個呀ma咁又唔係拍 仲要9歲

Yerin唔係單戀咩

果陣時唔係話同V眉來眼去咩。YT好多片講佢地。

冒昧一問 點解女友post 有時好似變咗公海咁嘅

我記得佢有講過佢出道前已經拍過拖？所以無憾之類

“回:Song of the Sirens” Tracklist 是唔是只有歌名, 咩都冇野睇.

有作曲作詞編曲名單

Baby

有冇識韓文清可以幫手睇下。YT自動翻譯係唔係翻錯呢句。

希望小女友可以再出多一首可以聽到buddy眼濕濕既主打。

趁依家未出tracklist
大家希望今次主打係邊個作
繼續係tftmn/sunrise/crossroad既製作人
希望係其他人

繼續用返以前

我要神曲, 有日出有夜時,黎返首黃昏之歌

希望係崔俞娜作

嘩！勁呀。不過真係叫Apple.......

真係叫Apple

銀仔都豬都有！

Yuju Euhna Umji

發生乜事
唱作女團？

我反而最期待女友嘅慢歌
女友慢歌好襟聽 聽極都唔厭
同埋可以令嚟訓教

其實我第一眼 淨係留意到 方爸

第一次見主打咁鬼多人作

之前玩塔羅牌都係劇透

第2首叫下雪的時間 應該幾好聽

弱弱一問 係唔係冇左作Crossroad 個 Producers

豬仔參與左3首歌咁多

第三首好似係佢

唔熟啲作家有冇人可以解釋下

Time of snow

第一首 姓盧果個有參與 不過唔係主Producer其實係好事 起碼唔會再係Tftmn 4.0先.......

falling asleep again

google translate 廢譯

想要intro同instrumental同fallin’ light

你是我的小呀小蘋果

1,3,2 大熱

夏天出首落雪果然係女友

塔羅牌出首神秘風就正

第五個係唔係銀河想食先咁改

鏡屋, 淨係名已經冇得輸

鏡屋會唔會同豬仔困喺塊鏡有關

唔知首apple係咩曲風
完全想像唔到

4號
e.one+3位成員

點解係沙漏

ピコ太郎

諗緊apple有咩意思除咗伊甸園嗰個

Sunny Summer都有聖誕ver啦

蘋果加玫瑰

完全冇諗過豬仔都有參與主打創作.

係唔係連韓國畢地都唔知啲Producers 係邊個黎

時間吖嘛，個漏斗入面係雪粒

情都用tg

佢del咗再upload過張塗咗tg icon

白色一舊嘢都睇到??

1. Apple
2. Rough
3. Fingertip
4. Time for the moon night
5. Sunny Summer
6. Crossroad
???

佢del再又upload張塗咗嘅

我diu, 唔怪得之, tg logo唔見得人咩

唔想俾人知用tg溝通掛或者驚好多人好似我咁wrong focus

我諗係唔想幫tg免費宣傳

又要等多兩日 好難頂

今次cb好似好有noice 希望音源大爆🙏🏻🙏🏻🙏🏻

反而主唱唔洗寫歌我先覺得奇

計完數, 首歌最少都3分20秒.

有啲失望係冇一首關Sirens事

又真係有人用緊個id

Sirens 既能力就係唱歌

想佢地出多啲訓教歌

咁姐班女係sirens？

應該係嘞，未出新碟成班已經沉曬船

新手一問
請問你哋會喺邊度訂碟
同埋係咪有啲ig代購會幫你抽你想要嘅成員

ig:hkgbuddies

今次首主打真係出盡奶力，連Big Hit班底都出埋，希望大發呀

平常心

呢句真
駁唔到
上次cb ff到上神枱
今次要調整心態

唔該晒巴打

big hit大撚哂咩都講左大半年
女友就女友 關big唔big hit咩事
成績好咪女友叻女 唔理想咪唔理想
老馮架咩

而家Idol Champ 個到有個 MV Promotion投票 贏左會有廣告 賺心方法如下

另外答Quiz都會拎到藍色心 Twitter有答案可以跟住禁 唔駛用腦的 未過期既Quiz每做一個都大概會賺到30-40藍心

買碟固然係最重要 但係除左買碟之外 仲有好多小行動可以做去支持今次CB 係韓國實體既廣告燈箱或者網絡上既廣告以至打歌一位並唔係天跌落黎 而係靠好多人係背後默默付出 當然你係有錢既大神既話可以掟錢做其他更直接更有效果既事 但係平民Fans小小咁投一票都好重要 真係愛女友既話希望大家略盡綿力 唔好太懶

不過有唔少人都要番工搵食冇咁多時間精力 但玩唔晒咁多款投票App都建議最少要整Idol Champ同埋Mubeat 因為會影響到show champion同埋music core事前投票個D分數 對有冇一位拎都有一定程度既影響

佢地拍Weekly Idol
有V直播

嗚嘩週偶好靚啊

長髮肥銀喎
某位銀飯巴打有冇咩野想回應

B仔個髻真係成個蘋果咁

咬唇得半秒cap唔到

Source？

屌琳子咬唇咬到咁衰

隻色同上次差唔多嘅以為會係紅色

97LINE, 唔信.

邊忽不和

잘해 唔係解做得好咩

少少嘢 就話不和 啲傳媒 都幾識做新聞

節目效果啫

睇過Gfriend loves Europe就知唔會係

笑死

豬仔

唔識韓文，Yuju係咪無講敬語?

佢地同年做咩要敬語

智喺度兜

平時應該係劇透銀 今次變左豬

企位唔同咗🤔
平時係 豬 智 B 琳 銀 情
今次係 豬 智 銀 B 琳 情

之前好似都試過咁樣 應該係鳩企姐

係呢2000日入面 無論開心定唔開心 多得畢地一直係身邊先可以冇失去笑容幸福咁活動 直到而家你地對我黎講依舊係好似陽光一樣既存在 我以後亦會同樣地成為一個好陽光既人 令大家都變得一樣咁閃耀 令大家可以變得更加幸福 以後我地一齊發光啦 啊~唔係~我會照亮你地 (비춰줄게 - Glass Bead歌詞)
2000呢個數字好似好大 但係因為同畢地一齊所以其實又好似好細 哈哈 下一次兩萬啦

我繼B仔之後黎接捧
2000日...2000日...2000日
呢個係日復一日累積而成既野
其實我對"畢地"既存在一直都好驚嘆 我地大家究竟點解會相遇呢 因緣呢家野真係神奇
雖然每日都有呢種"覺得好神奇"的想法 但係而家取而代之既想法係 "堅負起責任感 將畢地對我地傾注既愛 不論何方 一滴不漏咁守護"
畢地呢個存在就咁樣繼續延續落去啦
未來來臨既日子我地都一齊做好吧
(幅相係我著左母親大人寄俾我既睡衣然後影既認證照)

感謝巴打無私翻譯

佢著完件睡衣 覺得好似老咗咁

多謝你既讚賞同認同

佢究竟幾時先會捨棄呢個大紅唇畫化

我都想知佢幾時先淡妝返
大紅唇 唔多啱佢

還我淡妝豬仔

佢淡妝真係靚好多倍囉
比起佢厚妝 大紅唇

個嘴唔好咁鮮色 唔化出界真係靚好多
邊個教佢咁化個嘴㗎究竟

其實我諗佢呢個妝都唔係厚 就係個大紅唇
個嘴俾佢化大咗成倍咁

Fever豬真係好正仲有個逗號陰

呢個真

當年豬係歐洲恰鳩銀跳舞拍mv已經知

化到變咗大口豬咁
大紅唇 整到好似細路女 畫晒出界咁
幾時先 反樸歸真 化返以前啲淡妝

出show 我理解要厚妝 要大紅唇
但唔洗出show 都唔洗化到大紅唇

呢個頭都好正！

我都係鐘意佢 初出道至navillera 啲look 多啲

豬仔好啱孖賓辮navillera都試過

事實係開con都冇畫咁紅
而家dont know do what

我都係 此豬不再

家陣好似次次梗係要大紅唇咁
都唔知為乜

我諗個原因應該係自己化同化妝師幫佢化嘅分別

搵唔返幅圖 我知你講邊張

大紅唇豬 雖然都會話鍾意GE
但真心講係唔靚

附上眼鏡孖辮豬

以前我都有SAVE 依D圖
但換左電腦冇晒
家陣都唔SAVE圖了
不過個時個期真心好睇

Concept photo好似冇大紅唇 希望comeback造型唔係啦

唔好再大紅唇啦
今次3個version 輯圖 都唔錯呀

Tilted化得佢好核突

Broken room 個輯？

立晒頭嗰輯

一般般啦 淨係覺得佢好似變咗男仔咁

點解師兄成日諗啲重口味野

大紅唇係咪韓國潮流

紅唇應該一向都係，大應該就唔係

我情應該用咗好大勇氣先做到咁
反而銀仔正常發揮

日系韓系老一輩既傳統化妝就係甘, 白臉紅唇. 隨著時間,日系化妝已經轉變得好快, 只係韓國人比較保守. 到而家仲好多人會甘化妝. 我公司個舊同事, 超級韓飯, 日日都成隻鬼甘返公司. 塊面同條頸兩隻色. 佢覺得冇野.自我感覺良好.

仲有11個鐘, 好緊張

同上次Crossroad個Showcase一樣都係冇觀眾入場 得現場直播

好心公司搵到食就俾多啲錢搵個好醫生先整容啦家陣崩壞樣

其實如果話佢真係近排整咗容嘅話究竟整咗啲咩

韓國時間21:00 香港時間20:00 Youtube直播

斷線

師傅 好大分別喎

豬個pose

琳子鏡頭前揮手果到。笑死

SSG 150鑽event premium pack抵唔抵買

<- 銀仔個好似

唔抵買
唔係必中event卡
又唔係限定卡
event卡完活動就入普通卡池
留石好過啦

智仔靚到

主打會唔會有rap

好緊張 又 好期待

最好唔好有冇好聽過有

SSG submarine event其實點玩
用曬3個dig count係咪落唔到去

好正啊

Tarot Cards好正咁

全部都好好聽

我死左啦

全部歌都各有特色，正到呢

눈의 시간同거울의 방聽落幾鐘意

點解好似side track正咁多

有無ching試過Gmarket買專輯?
知唔知幾多日會送到黎?

唔作得準啦 今次個highlight medley咁廢
就咁聽 似係title opening幾句 連少少bridge同chorus都冇得聽
唔計

第三首 거울의 방, 淨係佢播出嚟嗰一段都好撚好聽, 有title track feel多啲

次次highlight都係side track吸引過title

真
我頭先心情係->->->->->

主打真係聽唔出

左邊有講點賺energy

前5首都非常鍾意 不過主打就咁聽仲未get到

如果第6首做打都有feel

好動漫風咁

蘋果果幾句如果係副歌應該玩完
希望唔係

Time for us嗰次唔係

gmarket 轉過去集運啦
不過要入韓文好似

次次highlight medley 同最終聽成首歌的感覺都唔同

依家唔好用gmarket喇
之前有巴打講上次隻crossroad到依家都未收到
經hkgbuddies買la

好似得上次係咁...?

2,3好有啲動漫主題曲feel

琴晚太衝動無諗太多
下次先經hkgbuddies買

上次就係加入大黑後第一次cb
今次點會例外

今次隻碟d 歌好唔錯 ...我覺得原全同之前另一種style

有冇可能會再有單人大海報
好掛住Summer Rain嘅單人海報

上次都有 今次都可能有

我心聲 不過覺得聽落唔似係
好期待第2,3,4隻 果然女友對我嚟講都係感性燃歌最屈

潛幾多米用幾多能量
潛到特定深度就可以用能量挖寶藏
挖晒先可以再潛

同路, 今次又開234. 正到爆.

中意第二

我就覺得2,4動漫Feel 背景D拍子幾強勁 3抒情Feel 5好似vocation咁樣有D調皮 6比較短未有感覺 主打個段我估係歌既開頭個Part???

今次唔係3張團海報咩？
難得有黑髮情

呢次主打買關子了。

賣關子

甜到漏

專登比段唔起眼既你聽

應該好難會再涉及清純

我開始擔心d歌會唔會好難玩

最好難玩 眨吓眼三星哂冇乜意思

啱啱先聽個medley 希望到時title會有驚喜

點解我覺得好一般咁

啲side track雖然唔係一聽就鍾意嗰啲 但係都算好聽嘅

依次好難吸引我
不過要聽埋 成首先知 等埋13號再決定

可以放心期待了.................除咗布甸嗰首，年紀大食唔落太甜既野

主打歌似係畀開頭部份我哋聽，真心講呢啲旋律應該吸唔到路人，始終口味嘅嘢大路一定係著數啲

如果主打果段係副歌 應該收得皮

希望bside會打234其中一首

真心隻title越聽越驚 呢段無論放邊個位都好似唔掂

希望係襟聽GE歌
應該都好難吸引新飯

希望係啦
但咁就唔好叫highlight 搞到期望高左

屌我都係 一開頭心諗終於到title啦 聽完一頭霧水
come on dance with me之後係咪就係一段melody喺到跳舞咁

次次highlight 主打都係聽完等於冇聽咁濟

不過side track 就首首都正wor 咩風格都有啲

我同意女友d side track都高質
d碟特別抵買

往好方面諗下 好多時候啲title都係我哋覺得好聽不過泡菜人民唔鍾意 可能呢次我哋覺得嘛嘛不過泡菜人民鍾意

泡菜口味真係好難觸摸好多明明覺得好難聽都可以pak

睇唱嗰個係邊個咋嘛

거울의 방 勁正

睇黎主打都似flop 多
要神仙打救

有神仙B。

SSG

搞撚錯得我黃無相

佢幾時有藍剔

3,6. 鏡房好難輸, 北梯唔好睇少慢歌, 最尾兩三秒有強勁鼓聲. 上緊腦, BTW 再聽多幾次主打,果段似係要進入副歌高音位, 最后果兩三秒突然有好強勁既豉聲節奏. 唔知邊個唱高音位喇.

我堅持冇期望冇失望

係咪有得食食食果個綜藝？

人帶歌果啲

平常心, 反正呢次主打收得好密. 無謂亂猜. 過幾日就知答案.

YES

依個樣最靚 依家對眼唔知咩事 點解要整到咁.........

留名等cb

下 佢同呢個時期嘅樣有變到咩

咪係

我屌, 隻眼整到甘.

對眼唔知咩事 唔色

佢個大紅唇

人係無十全十美既, 佢d品味一向都

成個頭染咗藍色好正

係唔係日出果時

越睇越古怪 越睇越陌生咁
所以家陣純聽歌算

Po返啲開心嘅嘢

銀仔世界級

甘又唔洗, 整雙眼皮呢D好普遍啦, 如果係日本, 唔整對眼你先奇怪.

藝范

做乜將隔離po啲垃圾風氣搬咗過嚟
總之여자친구世界第一

Of coz啦

係 放大嚟睇好明顯有一截係冇唇紋=純粹畫出界

佢本身薄唇。畫大少少ok 既。只係佢自己化。越畫越大。

事實都派膠 我都未負皮佢哋

冇人覺得佢真係同以前唔同樣咩no offence

瀏海呢

佢嗰日原來都唔係大紅唇 靚女喎轉下唇色

我覺啊 但除咗對眼我又睇唔出有邊到變咗

獵奇

好性感

算啦 唔好理佢 變唔變咗啦
有好歌聽 佢開開心心 就得啦

GFRIEND Sinb Singing Apple!

走左去睇中字歌詞。首首都好正。等今晚主打了

唔知點解loop多左highlight "apple"個幾句又覺得好洗腦

主打威力

GFRIEND Past MV Teasers

11點前先重溫下以前MV Teasers

一句唱都無 又無得估

好撚正

不得了

睇到我呆左
唔識俾反應

真係行性感風

睇佢mv個勢好似會有舞睇

邊度性感

我真係睇唔到邊忽性感

唔露肉嘅性感

B仔性感左

似鬼片

好公主feel

少少詭異片